睇到又有手足比車撞有感而發

佢夠膽撞你因為佢唔當你係人佢當你係曱甴炸！佢撞完你佢又唔會比人告謀殺，又唔洗斷手斷腳仲會同佢身邊既人講佢車中咗幾多隻曱甴都冇事冇穿冇爛 之後鼓勵其他藍絲撞人 到時只會越來越多藍絲揸車撞手足 受傷嘅只會係手足 而佢地係咩事都冇架！諗下當初點解要有神獸既出現
係因為班黑社會班福建佬斬人唔洗本 神獸既出現係要佢哋受到教訓 你打我哋 我哋係會比返相應既懲罰你 要佢哋知驚 唔敢再咁囂張 而唔係要打死佢 佢打人都要爆住江走
撞斷人隻腳唔係諗住流少少血就算呀？大家如何唔敢扭斷手腳既 就等啲有曬心理準備既手足做 自己幫佢哋遮住啲cam阻住啲左膠 要記住依家呢個香港法律係唔會制裁到佢哋 但係佢地係必須要為佢做過既野負責 。我係唔會割架！

Sorryfor1999

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

[公投] 黎緊幾日勇武定和理

唔係嘉年華時刻保持最高警覺

同埋文宣大概可以講下佢撞到人斷腳但係政府都可以唔拉佢唔告佢 支持警察就可以撞斷人隻腳？咁樣係法治？你驚唔驚成為下一個受害者或者你既仔女會無啦啦成為下一個受害者之類

推

唔好令關節反方向 ，唔好仆爆膝頭